香港市民在街頭著解放軍軍服走來走去，會觸犯邊一條法例？

香港市民在街頭著解放軍軍服走來走去，犯法嗎？會觸犯邊一條法例？